如果警察證明到我去過立法會，係咪就會坐監？

據報，警察已經喺立法會努力搜證。要證明示威者曾經喺1/7晚進入過立法會大樓，有好多方法。 咩指模、DNA、RNA，聽落好高科技。除咗指模DNA之外，仲可以用各種無線網絡嘅資料去確定你嘅位置。

但我想講，就算警察有十足證據顯示你1/7晚身處立法會大樓，呢啲嘢本身係唔夠證據入罪嘅。

法律上，要證明一個人犯法，控方必須要**無合理疑點咁證明所有犯罪嘅元素**。控方唔可以單憑證明到一個人身處案發現場，就可以推斷佢做過犯法行為。一定要有其他證據先可以成功定到佢有罪。

例如要告強行進入罪，都要有證據顯示你參與爆門吖。例如要告你非法集結或暴動，都要有證據顯示你係同大隊一齊行動吖。（你唔俾有人走咗入立法會全程肚痛匿咗喺廁所嘅？）

咁控方點樣搵到其他證據呢？最常見係疑犯自認犯案。

點解會認？好多人以為被警方鎖定咗目標就走唔甩，覺得「認罪可以減刑」，就將犯案經過和盤托出。認罪可以減刑係真嘅，不過對執法人員認罪係冇用嘅，想減刑要上到法庭認罪先算數。

記住，對住警察講任何嘢，唯一效果就係你向佢提供自己犯罪嘅證據。就算你講嘅嘢 99% 可以幫你自己開脫，只要你講嘅嘢裡面有1%可以證明你有罪，控方係絕對會嘗試斷章取義咁呈堂做證供，另外嗰 99% 係唔會有人知你講過架。（而如果你講大話，咁你上到庭就會變不誠實證人，講咩都冇人信）

另一種證據來源，係被告嘅通訊同社交網絡。2016年旺角暴動案中，有被告被查出手機有以下訊息：「我哋喺旺角玩暴動呀」——呢啲真係柒到冇朋友。所以點解要小心電腦/手機/相機嘅安全就係咁。順帶一提，被警察查嘅時候，你係冇責任幫佢哋解鎖嘅。

仲有一種證據來源，係犯案同黨互相督灰。呢樣嘢真係考驗大家有幾「忠義」喇，我自己就覺得如果做咗啲犯法嘢，認罪冇問題，督朋友出嚟仆街陷家鏟。當然啦，如果你手機裡面留有朋友犯罪嘅證據又唔好好處理，都係督灰嘅一種嚟嘅。

法律嘅嘢我真係半桶水，唔知有冇重要嘢講漏咗。都係老土講句，你有權保持沉默，有事搵律師，唔知點搵嘅話可以去各支援組織問下。除非你對破壞法治、衝擊「一國兩制」底線感到後悔，所以你決定認罪坐幾年監抵罪，否則真係冇必要咁做。

source: 方學能

PISH

Pish

push

好似新疆咁，入集中營洗腦

推

撞玻璃捉到會再加告刑毀

Push

除左法律上幫佢地係咪應該有另類方法幫佢地?

正如6.16遊行都有釋放義士

定係今次7.1義士當condom?!

係

切記：

我無嘢講

Show blocked user 我愛梁振英

咁多P牌仔推post

燒山燈左話全部人都會被捕

我冇野講

聽到咩，都係我冇野講

笑撚死好多P牌仔

佢地最鐘意話我地有齊證據，你快d認罪可以判輕d
其實靠嚇

你係咪唔記得左有條叫暴動罪

p牌仔仲要改撚個咁既名 驚死人唔知你係三毛

最緊要唔好驚

高質
係真架
唔好自爆已經安全左9成

推 真係好重要

P牌仔返入你老母個窿到啦仆街

一定要推

你去問燒山
佢最準

搞到上門都煩啦，咪咁老定

推, 發夢的人要認知

記得 我無野講

Get a life

Do something productive

同差佬有乜野好講又唔係你朋友

99%，但你都冇去，怕閪，你嗰日去咗維園慶回歸嘉年華呀嘛，你唔記得？

哩句真
點解改個咁嘅名

wow

唔好指證自己人
唔好信任何一隻狗
一定會有狗扮好人講人話嘅
一定要搵律師
盡量保持緘默

犯法就坐監啦

PUSH

咁走甩幾個都係正常

不推不是人

最撚驚係捉你返上去

推好文

佢呢d純粹係大大師兄個d厭世獨醒撚
覺得抽下你水就係撚緊你狗
獲得快感同存在價值

Good cop bad cop

71無定性暴動喎

P牌仔

一定要搵律師，無律師電話就搵泛民區議員幫手搵
你地唔可以有事

pish

總之，佢要證明你在現場，而你就要證明你不在現場。

控方有片有相嘅，佢要證明嗰個係你，不外乎透過 衣著，輪廓，後續天眼和電子追蹤。 如果你除左口罩嘅就自己知自己事。

辯方 (即係你) 有片有相嘅，亦然，相片中最好有時間內容，其他的閉路電視和電子記錄，證明你不在場。

有利嘅，咩都要keep，咩都要記低，隨左適合做控方證據嘅一切東西和線索。

大大力推！

好文要推

講真佢愈玩白色恐佈愈唔洗驚
佢要玩白色恐佈都係想你驚自亂陣腳到時亂講野

我冇嘢想講!!!
我冇嘢想講!!!
我冇嘢想講!!!

個ac新到

lm

啲狗好鍾意用（大你）既方法套你同逼你認罪（軟硬兼施）
例如：我地有齊證據架啦（cctv影到你、有你指紋等等），認左佢會幫你求情叛輕啲之類。
記住你意志一定要堅定，唔好講任何野，唔好簽任何野，等律師。

黑警係咩情況下可以要求你解鎖電話？
如果佢有咁嘅權力要你解鎖，
我係咪可以選擇性失憶？set嘅密碼唔記得左？

P牌仔 收皮啦

好有用
總知比狗咬 就唔好驚 佢講咩都唔好信
叫律師先再算
有得拍片就拍片 記低佢地number

咩到唔好講就唔嬴都未必輸

估到好多人都係未處理好發夢隨身既物品，唔好同人博，真係快手丟哂佢啊

我無野講

唔好比班撚屌兇兩兇或者呃你話會減刑就自爆呀
要先自救才可以救港

記住，參考魚蛋數據

唔係當場斷正既，入罪率已低好多

警誡同你講得好清楚架「唔係事必要你講，但你所講嘅嘢都會成為呈堂證供」

一定唔可以信，一定唔可以認罪
一定要搵律師

你地一定唔可以有事

拉鳩我呀

其實而家一毛可以買到啲乜

簡易程序治罪條例》表明，不得侵入歸屬於公職人員和公共機關（或由其管理）的宅院、物業單位、墓地或土地，違者可被罰500元或監禁三個月。

簡單嚟講，唔需要向班狗自首/認罪，乜都唔需要同佢哋講 一講咗就等於送自己上路

唔好覺得自己諗到個好藉口/不在場證據/合法理由，就講出嚟幫自己脫罪，乜都唔好講，交比律師

乜野都唔好講！

自首啦 p 牌仔

疑點利益歸於被告

一定要廢除暴動罪！司法覆核也好，抗議也好．

其實入唔入到罪最重要係陪審團，如果陪審員全部大陸Q、X、Z（多數會，因為好多内定），就要想辦法換一批（上庭前可能有病etc）

換到本地中後生，用陪審團否決權機會好大）

燒山叫人自首減刑

冇打玻璃 淨入立會咩都冇做就應該唔洗,社會服務令之類

收嗲啦 p牌仔

同埋入罪唔一定坐監，甚至唔一定有案底
唔好傻豬仔認曬，咁佢入你咩罪都得啦

推！

Block

即使佢地拉錯人，你當時根本唔係香港，警察都會照咁樣嚇你

錯手負評sor

希望大家吸取教訓

d律師咪講左十鳩幾萬次同有冇定性無關

點解啲3毛仲唔理解自己掛左P牌

Agger 考驗EQ時間

只係講
一）「我冇嘢講」
二）「我要見律師」
不斷重覆

好撚輕，守行為都有可能。

唔一定入到罪

上到庭咪睇下控方有乜證據先諗點做

靠嚇多
唔洗過份高估毅進仔

所以我都係無野講

班狗講乜都好
只係想被捕者講出對自己不利嘅口供
又氹又鬧都係為咗呃口供
被捕者記住呢點就夠
切忌辯論
黑警對於咩是非對錯公義完全無興趣
扮想傾鬧人屌人嘅目的都係想呃被捕者
拉完人只係千方百計想呃被捕者自爆
重覆
切忌同黑警辯論

幫推 前線既巴絲唔好驚！

都未拉屌你洗咩釋放
講釋放係果班拉左又將會比律政司檢控既義士

唔會，因為根本好難證明，除非司法歸邊，雖然都歸咗，最大既可能性係的你返毅館打鑊甘睇你會唔會頂唔順亂講野，搞唔到就直接嫁禍其他罪入你，cp之類，然後法官依然係會用最大既刑期黎判你被人屈既罪

警察點解搵你落口供
係因為佢唔夠料造你呀

一定要答: 唔知，等律師黎

如果唔係啲黑社會一早拉晒啦

port已re

唔好出聲
搵律司
咪篤灰

已經有9個人既證據
嚇鳩

記低會幫手既律師電話
然後不斷LOOP兩句
：住無野講
：要搵律師

利申睇電視學

對犬隻保持緘默
一定要搵律師

你信裁判官???

最新消息依家係一毛

各位留意

唔好答唔知
要答
我冇野講

千祈唔好瞥灰
你一瞥就證明你都有犯罪 等於自招

依啲知識真係好重要

有冇文宣整少字版既圖
好好同大家上教育堂

唔好答唔知，要答我無野講
check 清楚成份口供都係我無野講
劃走所有空位，拎copy

教下d人講 點解有指模係立法會

答「我冇嘢講」呀屌之前有post見到答唔知都有指向性

有證人見到你會點

囚徒困境
佢點大你話齊哂料 認咗有得減/求情都好
千祈唔好理點都堅持唔認冇嘢!!
保護自己 同時都係保護其他手足

好心咁撚少就唔好做啦一係我地眾籌出夠double二毛又點話

( Show Blocked User - 鹽政執發 )

佢地做得黑警就唔會理是非對錯，佢地只會覺得自己就係公理，唔好妄想自己可以改變到佢地，呢種事只會喺8點檔偶像劇先出現

比你請到孔明上身都無用

警賊可能會播片，話你係片中
無論段片有冇你，都為一句「我冇野講」
唔好自爆

Q

問你問題係為左想搵方法入你罪

立法會唔係成日都有團參觀嫁咩啲人周圍摸有幾奇

多謝燒山

通通都唔關事

有冇人可以覆下我
𠵱排真係好大壓力，見到啲黑警起勢咁打人
壓力大到成日都唔記得野

「選擇性失憶」是指當事人在承受太大的打擊而負擔不了的時候，大腦就會自然而然的發出指令讓那個人遺忘有關事情對心裏的嚴重打擊，所有的事情和有關的人，但是物品跟地點可能會有點印象，所以常常有人可以恢復失去的記憶，但有人終其一生皆無法回憶起消失的那段過去。

開館paypal收費俾大家贊助你去德國旅行幾日

有dna唔代表去過
有指膜都係
有相就要舉證張相個人係你

拉得你都要有十足證據
冇野講等到律師黎

反而屋企同電腦電話佢有warrant
可能可以入黎/拎走
各種有可能入你嘅野, 拎去朋友度好啲

入去勸人出返黎都有罪？

全部人
In 燒山, we trust

其實你標題個答案係

只要當日你係附近，佢已經可以告你暴動，之後就睇第一個被告條暴動罪入唔入到

你話屌你點知我幾時入去
好容易，你自落成大樓後冇去過參觀已經夠做

問題係佢點憑指紋搵到你
佢要用入境個database可能有法律爭議
但係佢叫入境處由當日起，之後換身份證d指紋比一份佢，因為佢合理懷疑疑犯會換身分證，咁就冇問題
正如入境會幫警察截疑犯出境

個問題係指紋，咁解決方法都係指紋，自己參透下

比人影到樣就難搞d，不過人有相似

其他方法其他post有講，最重要，咪亂講野

義士唔駛驚

比人塔，無律師唔出聲

發夢某一年比人拉，答不願意回答所有問題，最後冇罪 釋放

係第一次上庭個時認罪先計減刑！ 唔係同班狗認 總之比狗捉要（1）搵律師同話（2）「我冇嘢講」

保險起見，都係“我無野講”最穩陣，因為你以為係個好excuse，但你永遠諗唔到狗會點斷章取義

有 佢講明唔比入 你入去佢可以告得

佢地會不停good cop bad cop引你講野
唔出聲就得
黑警剩係識靠嚇

拉緊啦c hing
警察自爆左

推比狗拉真係唔大獲架，唔洗擔心

首先唔好自亂陣腳！
明白會好驚 但要鎮定！

咁當然，最好冇事

但如果入，真係唔知點判，上次盧sir話扔野先叫暴動，今次冇扔 睇佢點搬龍門

佢地會呃你，已經有乜有乜
只係想套你講野
當佢唱歌就得

PUSH各位學仔哥唔使驚, 唔好認罪!
記住無論黑警同你講乜都係靠嚇，
一句講晒「我無嘢講」

白色恐怖只係行動前恐怖
支那狗幾百年都係咁
冇料入你就放風嚇你
等你篤灰

垃圾要清, 要清

細個有冇玩估領袖?

總之除咗「我要見律師」同「我冇嘢講」之外乜柒都唔好講 唔好懶醒之為有好理由脫罪

應廢除既係非法集結。有非法集結先可以有暴動。三個人on99已經可以非法集結，成件事係好痴線。

控辯雙方好似可以各challenge選出既陪審員兩次only

FBI都開唔到
黑警都唔會開到

所以班狗首要禁你落地

淡定有錢剩呀！

置頂

咪咁天真

旺角冇指紋冇dna有片
冇不在場證據已經比人入左

法官已歸邊
陪審團你自己計下550:200萬，仲未計和理非會倒戈

所以一定要救走果4位義士

根本而家d警察就玩白色恐怖
希望你地自首講多d野.咁佢地就可以拉你啦

你無論如何都可以唔開比佢 理9得佢咩理由記住，你一解鎖害嘅唔止你，可以一眾義士同埋你班朋友

唔好比白色恐怖嚇到

唔認打撚到你認，我相信上面班鍵盤戰士冇乜邊個咁口硬

成日入立法會參觀

立法會可以登記入去玩

689個袋底咩味你最清楚啦屌你老母

router冇密碼即係有可能比人用左你個IP

以前bt都係咁打

.

Push!!

係我無野講，我等律師黎

出現係現場就拉得 司法

有冇罪由個官判 律政

你和平遊行唔驚啦

Mon撚住你好耐
一毛死撚開啦

又黎p牌仔

利申，唔係撐黑警，純粹討論下
今次情況好似係爆格咁樣，
你唔需要係入撞門嗰個，
入過去除左議員外已經係非法闖入，
黑警一定會再搵其他證據，去告更重既罪，所以唔好講自我感覺良好既野，要準備充足去應對

要諗返起，立法會議員由撞玻璃嗰一刻，已好激動咁講，只要入左去裡面，就係犯法，黑警冇守到，令到衝入去既人輕視作入去要承擔既責任，係佢地既策略，純分析一下，歡迎討論下

一早估撚到係嚇到你認，你一認就

總之乜都唔好講 佢要入人罪 就佢做哂所有嘢

有一點唔認同，因為立會當時出左紅旗，入左立會都可以被視為犯法，做過乜只係影響判刑。點都好，夢境既野唔記得好正常，總之唔好記得

一經定罪, 有record, 任官判

無謂

我係一毛
你自己起撚下底先

散場路線邊撚個update

所以差佬而家咪掃緊指模

係第一次上庭減最多
之後上庭都可以認

見左律師先，未見之前唔好講任何野

當幾隻狗扮人就得

粉嶺彭于晏
#251292

咪撚以為甩P冇人知你腥會然

就係驚會嚇到自招

所以第一件事話身體不適要去醫院求醫

由醫生證明你無穿無爛

發夢聽到

啲差佬最中意哄人 扮哂同你fd 想幫你 千其唔好信

最緊要定呀
出面好多白色恐怖po嚇鬼嚇細路

同埋等一等就過左12個鐘

每日不適一次唔過份

呢排辛苦你啦

總之有警察問你拉你，你只需要講「我冇嘢講」同「我要見律師」。
佢要求你開電話比佢，係唔需要理會 可能佢會用各種理由，例如話你妨礙司法公正或者會仲重判，假架唔洗理佢。佢有咁大權做撚咗法官啦，洗做犬隻咩

咩選擇性失憶唔需要同警察講，同埋唔好講「我唔記得」只係講上面個兩句「我冇嘢講」同「我要見律師」。

至於你點脫罪交比律師啦，人哋讀咁多年書打咁多案，會差得過你係咁驚嘅情況下諗嘅藉口？

最後證明你入過去唔等於入咗你罪，就係入咗罪都唔一定坐監，甚至可以案底都冇。

冇事架乖

推 千祈唔好驚

預左 = 一定要付

我預左今餐要$100, 但佢收$50

咁你係咪都俾$100呀，on9仔

記住控方要冇合理疑點咁去證明你有罪
警犬係搜證據 告唔告係律政司
有冇罪係陪審團判 判幾多係法官話事
只要有1%嘅合理疑點證明你冇罪 都叫未夠料入你罪
咪撚亂咁向警方認罪 佢地好古惑㗎

你咪又係

c hing 你調轉左兩個

佢話拉到你就算？嚇鳩炸

冇做過唔好認罪

總之記住佢地問乜都話冇野講，，要求搵律師

推，好多白色恐怖

好撚有用
推你老母

冇錯，第一次上庭認可以減1/3。
呢個係一定會減比你唔理你有冇同警察認罪，所以真係唔洗理班狗

到時用輿論壓力，爆佢内定晒新港人做陪審員！

香港人唔肯面對香港法庭已經腐敗！

裁判所多數丁丁官
要去上訴庭甚至終院
無錢可以法緩，最怕係有少少錢果一批

已經拘捕wor

乜都唔撚知
乜都唔好同佢合作

最盡48 小時

警署比嘅被羈留人士通知

唔舒服就call急症同醫生講唔舒服
有d會幫手...急症冇生命危險係會等4 5 個鐘
眼瞓合理時間(晚上)就要求瞓教
水 三餐 都係可以要求

推
兄弟們絕對要謹記
不被捕、不自首、唔篤灰

之前天琦係高院班紅底陪審團有wechat影住來判

所以依家先要等終審

有d咩留番同個官講

依家最好信教先

b

推 最緊要唔好淆黑警
佢哋一定玩good cop, bad cop
手足意志堅定 一律話冇嘢講就得

加油

等嘅時候冇乜事，有排等
見醫生就好唔舒服急轉直下
咁點都要觀察一晚啦

其實真係驚既，佢要你解鎖 可以係咁入錯pw,話唔記得

入錯唔知15定10次 iPhone 會幾百年後先解到鎖

推畀多d人睇呀！
就算真係畀狗拉咗都唔好自己認罪/爆料畀狗知啦

其實同旅遊租車一樣
租果刻邊度花左要mark實
多左嘅花痕就係犬整嫁啦

Facebook有臉部辨識功能，記得要閂！

Source?睇過

依係班黑警搞串party拉人
叫番佢地不拘捕啦仲有良知

就算唔坐監 都搞你一年半載什至兩三年
回想之前個朋友比人拉乜9嘢商業詐騙罪
個個星期要去差館報到
兩年幾擔驚受怕驚要坐監 佢啲頭髮甩咗好多變咗地中海
明明佢話佢無用過名無開過大陸銀行戶口
好似話應該係啲大陸呃錢集團開
雖然最後無事 但都兩年幾膽顫心驚嘅生活
總之自求多福

拉還拉 吿到還吿到

up

班狗係搵證據，你俾證據係你傻仔

仲有做果時識玩飲下酒之類就更加好

好似酒吧街係附近，希望無醉漢周圍走

學術討論

咁點解天琦會告得入？

因為有cctv?

因為認咗？

電話gps紀錄只能作輔助證供，唔會單靠佢證明你去過

踢保
一係依家上庭
一係兩日後放人

推
係咪要睇法官判？

最重要嘅一點係
咩官審你

48 小時好快過
告唔入就叫佢放人

推！記住有緘默權
最緊要係「我無嘢講！」

咩叫踢保

現場被拉

一出醫院又頭暈
暈左

睇清楚啲啦
將會
嚇鳩架
佢前日拉果啲唔係參觀人士黎
個司機都放左

69 到而家咁多次衝, 拉10 個幾閒
( 起底 司機都5 6 個啦)

不再保釋 或 不保釋

呢D唔使加密
緘默權係法律賦予嘅

係咪任何情況下我都唔需要解鎖電話?

依家可以揀錯10次洗機

除非法庭批出指示

點解我果陣個fd 357時要去差館簽名
聽佢講唔知成日都要去簽

一個都不能少呀

暈左扭親撞親個頭

唔好比佢大到

即場拉到果啲咪得
你話參觀走撚哂佢地再搵就拉唔到啦

一定要保持緘默，搵律師

三毛嚇鬼
定D唔洗驚

出左都可以入錯pw，因為你可以唔記得架嘛
上面話iPhone 入錯10次可以洗機

如果法庭指示時部機已經iphone 已停用就

出返個合集po好過巴打
睇黎都有啲concept

In Apple we trust

現場被拉係斷正，事後係懷疑，二者之間 係差好遠。

係，除非有warrant, 即使有你都可以要求律師在場

Pishh

你唔比人地真心腦殘智障藍屍愛黨

舉證責任從來都喺控方身上wor
辯方只需要提出合理疑點
唔需要證明任何嘢
控方一定要達到「超越一切合理疑點」咁高嘅舉證標準先告得入

但有律師前，記住：「我無嘢講」
以為對自己有利嘅說話都千祈唔好講！

預設公安係誠實已經有問題

出左法庭指示你玩野開唔到可以告老妨/藐視法庭（後者即判即入，唔需要証據）

所以係一早就入錯，想解都冇得解

Okay
咁後來上門先拉嗰班？

正解
口罩好緊要
帶橡筋口罩 帶眼罩

如果野餐時間你有不在場證據更好
例如cctv影到你出街搵朋友等

律師可以打程序，唔好講野，揾人找律師，好多黄絲律師！

人手頂置

直接講你地個鼻咁勁自己去聞吓囉
我根本冇嘢好講

記住唔好講嘢
唔好同任何犬吹水
一定要揾律師

咁你記得食完好野，記得俾你心中個價

唔記得電話密碼點算
遲吓我仲想打去蘋果度洗機

Show Blocked User - 我愛梁振英

錯喇已經改咗做一毛

Show Blocked User - 鹽政執發

好多p 牌三毛

咁佢个詮釋做： 你曾經食過椒/煙

所以四個字我冇野講就得
最理想係乜都唔講，做手勢封口

我無野講

要舉證你在場
loop返上面啲元素

樣 dna 指模 gps 八達通等
責任係控方

辯方有更有力證據仲好

p牌仔

佢會*

屌你筆劃都出殘體

Push 唔洗過度恐慌

笑撚死P牌一毛

仇警, 有理由相信你可能襲警

推！！！！！

記住 香港行普通法
係班狗搵證據證明你有罪 你唔洗證明自己無罪。
講真佢地夠料唔洗你招供啦，所以去到狗屋 咩都唔知 同我無野講 係最有效。

我冇嘢講, 以後的問題都冇野講

咁樣我可唔可以問佢係咪恐嚇我同做虛假陳述（有哂證據）

你有病就睇醫生啦

我要見律師

法庭唔會強逼人俾證據，除非你個電話有自爆系統要即時關閉

慶幸香港今日仲係行普通法
仲有無罪假定

但參考番之前case
個毫無合理疑點係唔使咁多gps, 交通紀錄
呢d只係一開始拉人

不過，如果辯方想打不在場証據就

含撚啦P牌狗

我冇嘢講

「我叫Johnny Fok, 是位大律師，曾參與佔中時的義務法律支援。好多人向我查詢和擔心71後法律問題，所以一次過呼籲：如不幸被捕，記得以下事項：

1) 你有權要求見律師/大律師。

2)你有權拒絕為警方解鎖你的電話或電腦。

3)警方無權搜查你屋企，除非已向法庭申請手令，如已有手令，你可以堅持等律師來才讓他們入屋。

4)無論如何，堅持要先見律師拿取法律意見先。盡量打法律支援電話，再打比泛民區議員，他們/她們會認識律師，可以幫手。

5) 無論如何，你有權保持緘默 (right to remain silent) , 即是拒絕簽署任何口供，任何文件。記著，任何文件都不要簽。如果是錄影會面，拍video，你在會面中一樣有權拒絕回答所有問題，例如答：“我無野講!“

6) 好好 “管理“ 你手機和電腦的敏感資料。(這個自己理解一下)

7) 解釋上述, 重申，你有權拒絕解鎖電腦和電話，你可以指出當中有和律師/大律師的溝通和法律意見， (和律師的溝通是受到法律特權保障的 legal privilege , 如是這，警方絕對不能查看！)

😎 一些 "已經無用的物品" 佔用屋企位置，是時候打掃一下。」

Credit: Johnny Fok from Facebook

咪撚驚班狗
記住佢地只係狗嚟
淨係識吠同咬人

E一刻覺得APPLE用面部解鎖好ON9

Btw

警方有無權要求記者提供受訪者身份

又或者如果有記者仆街爆人身份

當時人係咪好危險

其實個手機warrant係比權力警犬去爆機

iphone 咪比錢同以色列買software囉咁有錢

android我勸你一早整爛部機先

其實唔需要驚 因為我發夢記得上年 上個月去過立會參觀都可以有指膜又係你地開放比我地入既 唔洗擔心嫁

冇
不過可以叫記者上庭做證

所以前提要拉到人先

佢地會係警署洗，而警署係禁止拍攝和錄音

偷拍偷錄難成告警證據

不過，偷拍偷錄有試過令控方徹控

Pushhhhhh

發夢買張德國機票又一片天空啦

做立法會生意係要奶下中共
有損失就claim 保險，洗乜扮痛

From FB

【如果警察證明到我去過立法會，係咪就會坐監？】

據報，警察已經喺立法會努力搜證。要證明示威者曾經喺1/7晚進入過立法會大樓，有好多方法。 咩指模、DNA、RNA，聽落好高科技。除咗指模DNA之外，仲可以用各種無線網絡嘅資料去確定你嘅位置。

但我想講，就算警察有十足證據顯示你1/7晚身處立法會大樓，呢啲嘢本身係唔夠證據入罪嘅。

法律上，要證明一個人犯法，控方必須要**無合理疑點咁證明所有犯罪嘅元素**。控方唔可以單憑證明到一個人身處案發現場，就可以推斷佢做過犯法行為。一定要有其他證據先可以成功定到佢有罪。

例如要告強行進入罪，都要有證據顯示你參與爆門吖。例如要告你非法集結或暴動，都要有證據顯示你係同大隊一齊行動吖。（你唔俾有人走咗入立法會全程肚痛匿咗喺廁所嘅？）

咁控方點樣搵到其他證據呢？最常見係疑犯自認犯案。

點解會認？好多人以為被警方鎖定咗目標就走唔甩，覺得「認罪可以減刑」，就將犯案經過和盤托出。認罪可以減刑係真嘅，不過對執法人員認罪係冇用嘅，想減刑要上到法庭認罪先算數。

記住，對住警察講任何嘢，唯一效果就係你向佢提供自己犯罪嘅證據。就算你講嘅嘢 99% 可以幫你自己開脫，只要你講嘅嘢裡面有1%可以證明你有罪，控方係絕對會嘗試斷章取義咁呈堂做證供，另外嗰 99% 係唔會有人知你講過架。（而如果你講大話，咁你上到庭就會變不誠實證人，講咩都冇人信）

另一種證據來源，係被告嘅通訊同社交網絡。2016年旺角暴動案中，有被告被查出手機有以下訊息：「我哋喺旺角玩暴動呀」——呢啲真係柒到冇朋友。所以點解要小心電腦/手機/相機嘅安全就係咁。順帶一提，被警察查嘅時候，你係冇責任幫佢哋解鎖嘅。

仲有一種證據來源，係犯案同黨互相督灰。呢樣嘢真係考驗大家有幾「忠義」喇，我自己就覺得如果做咗啲犯法嘢，認罪冇問題，督朋友出嚟仆街陷家鏟。當然啦，如果你手機裡面留有朋友犯罪嘅證據又唔好好處理，都係督灰嘅一種嚟嘅。

法律嘅嘢我真係半桶水，唔知有冇重要嘢講漏咗。都係老土講句，你有權保持沉默，有事搵律師，唔知點搵嘅話可以去各支援組織問下。除非你對破壞法治、衝擊「一國兩制」底線感到後悔，所以你決定認罪坐幾年監抵罪，否則真係冇必要咁做。

完全封鎖「我愛梁振英」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

其實要入你呢條罪都一定要有足夠證據, 好似旺角單野就算定性做暴動, 都唔係所有人都俾人入罪, 因為根本要有證據先得

所以由頭到尾差佬點定性612都唔會影響法庭點判

冇錯
仲要係上庭放出來

未必有採納但控方淆到要同警方再商議

不過黑警冇事

呢個世界有加密，無pw , 無人攞到資料

con你老母dom 你老母咪condom又用依隻字黎潛移墨化用下你個腦 講左咁耐翻放義士 釋放左未呀？

好似唔係喎，法庭指示係授權差佬自己用技術人員解鎖，被捕人唔洗負責解喎

android 如果有一開機未boot入lock screen 個encryption就ok safe

否則只係lockscreen 就易到家用級software都爆到

正解

係，未試過指明要你解
只有傻仔嚇親自己解

除咗你個名同地址
佢哋問乜你都係答
“我無嘢想講”
唔好比佢哋拋到你
儘快搵律師陪你
佢哋就收皮架喇

一日未上庭一日都未洗認啦
你律師會教你點做 真係死鳩硬既佢會叫你認再求情
咪撚比人呃去自首同認罪

其實果兩樣都可以唔答

當然係data encryption 無pw 連os 都入唔到

唔係個個都有set

咁姐係 無論咩情況下 法庭有授權都好， 都唔洗自己解鎖啦？

唔想有人俾班狗兇到

推
我無野講
我無野講
我無野講

闖入立法會大樓，同闖入其他地方，
告起上來，條罪係好唔同，大家知唔知。

所以，未有律師陪同既時候，記得保持振定，唔好亂講野，否則比人入左罪，必定是以年來計，並不會是幾個月就出得返來。

信不信由你

做過旁聽既人可以去過，
做過partime清潔既人又可以入過，
最吹你唔漲既，係你如果無印象，果日無証據去過金鐘，你明我意思？

真係慘，一開AC就要玩單機

推推推

P牌毅進仔嚇鬼啊

學好啲英文先啦

華為小米另計

唔洗㗎，所以 iPhone 有呢度好，外人開唔到

捐返入你老母個閪到啦

如果有人上個月路過立法會，急屎過去借廁所留低指紋點算

香港地 GPS 有誤差, 成日 google map 都係 A 街變咗 B 街

自己人，5好亂，哩個講得岩，
人地靠灰色地帶來，
我地咪用番佢所用既野，
大家加油！

咁咪要起個新監獄裝咁多人?

推上熱門

玩白色恐怖=佢地冇料charge你

大家定啲 團結一心
齊上齊落

多謝燒山 燒山好野

答無野講

好似幾有理據

多謝燒山！！！

禁止拍攝好似係佢地既內部指引 係差佬入面自己既規距黎 監管唔好市民

監管唔到市民
Source : fb Alan Wong , 佢之前屌鳩d差佬唔佢影相

肯撚定冇或者唔齊料！

如果真係告得入肯定快過小明上法院，威嘛，立功嘛，阻嚇示威者，加重政治成本

基本上朋友/同學/同事唔篤你灰，都安全既

警署門口大大個牌寫住"禁止拍攝"

點睇都係想俾市民睇多

原來係比佢內部自己人睇嫁渣
法例無話唔比市民影相 詳情睇fb : alan wong 6月6既post, 第3條影片

有冇人申請左漁護署嘅林務主任？

你係連登網媒記者去采訪

要有合理解釋你點解會入過垃圾會先
咁就可以推返佢個舉證

乜都答我無野講就得
同埋只係講我要搵律師
唔好答問題
班狗可能會引你講野

eg. 係唔係知自己犯左法要搵律師呀？

答乜都會中伏架

記住
我唔知=/=我無野講
擰頭=/=我無野講

推 保持箴默

全世界見到黑警犯罪證據

咪一樣好地地

咁你真係有做過先比人大到姐

但至怕抽中由紅底閪官審

頭先喺臉書寫完篇文，急急腳走咗去食飯。
返到嚟先記得要貼埋上連登 （利申平時好少上），點知已經有人post咗。
多謝樓主幫手分享。

可唔可以講多啲

我冇嘢講
我要見律師
我要驗傷

我用緊華為點算

好文但係作者講明"法律嘅嘢我真係半桶水"
有冇律師可以講得清楚啲？我好怕好多人因此鬆懈咗

d P牌仔真係好撚弱智

柒撚到

拘捕唔等於入罪，唔好心虛俾狗嚇到自爆就得

快啲去搵Master So 睇下流年有冇人牢獄之災咪知囉

推
冷靜應對 保持沉默

推 我冇野講

到底應唔應報失SIM卡呀 好迷呀

有錢唔想煩咪直接出張新卡用住先，
舊卡掉左去過一排先算

推呀

我半桶水係真。讀過籮，最熟基本法（好似係），刑事程序就冇經驗嘅。

不過我主要我驚漏，錯就唔會點錯。

如果你發夢做咗啲唔想俾人知嘅嘢，就千祈唔好鬆懈。法律嘅嘢冇黑同白，只有「法律風險」高低之分。

順帶一提，好多律師都冇乜點做刑事嘅 （呢範冇乜錢賺），所以聽律師噏之前最好都睇下佢哋係咪有相關經驗。如果冇嘅話，同我嘅水平差唔遠架咋

利申：讀過幾年籮，冇做過相關職業。正職算係 IT9。

好文推推到個個都睇到！！

真身?
借咗你篇文嚟用

保持沉默，搵律師

我想問如果佢有齊搜查令 當中包括你電話 咁我地係咪必定要解鎖

上面多謝咗你幫手分享喇

咁講自己老母？

係咪無辦法KEEP返個NUMBER

戇撚鳩

你只係因為冇聽過審，冇上過庭先會咁講。

我同你講，狗本身就已經係「可靠證人」，「可靠證供」。

你只能透過提出證據，令狗嘅證供出現矛盾 / 可疑，從而令狗嘅證供「不可信」。

咪撚講咩無罪推定，咩疑點利益歸於被告，事實係狗講個唔合理嘅肢體動作都可以，事實係有片都可以屈用胸襲警。

面對現實，人人都要，迴避例證，只係天真，受害的是自己。

等律師黎 問律師
唔好自己解

如果申請過甚至乎做緊公務員嘅人係網上都唔敢出聲，呢個就係你哋反送中嘅損失，亦都係香港嘅悲哀！

推，真係有。

要去到靠驗指紋就已經擺明唔夠料入

好慘成個P牌係到點做3毛

OK
每個律師有唔同打法
但係總之律師嚟之前要緘默

咪撚戇鳩啦

燒山終於做嘢

唔知你係咪警察嘅朋友特登嚟挑機啦，不過反正應該都有人想知，我就順便講多兩句。

狗本身就已經係「可靠證人」，「可靠證供」 呢樣本身係冇錯嘅（但我反對叫警察做「狗」），不過提出證據去推翻控方證供嘅時機就唔係喺警署，而係要同律師傾過答辯策略之後，喺法庭嗰度提出。

就算你喺警署完美為自己辯解都好，上庭控方唔會拎返出嚟講，但你講錯半句就會俾人捉實嚟無限放大 (呢個係法庭審案嘅玩法，控方做錯嘢都會有咁嘅後果)。

點解要律師，係因為一般人唔識玩呢個遊戲，唔會知有咩陷阱。利申我都唔識，如果我俾人捉去差館，我都只係會打電話俾律師架咋。

有樣嘢叫bind over係冇案底

其實搵指膜係咪為咗證明佢有份係入面搞破壞
Eg 整爛過野 黏過咩係牆上 搬過咩入去
就算只係掂過 就可能想帶你番去引你自首？

48緊，問問題，落口供，簽任何名，睇任何片，都係「我冇嘢」。

口供紙4個字我冇嘢講，記住要攞copy。

律師要自己揾，48途中唔好信狗安排嘅律師。

唔係陪審圑決定嫁咩

唔係五毛

一早話參審係另一種模式不過比人話五毛

而家就真係睇抽中咩陪審啦

深籃深黃都係唔點睇證據

由頭到尾都講緊庭上，警署就我冇嘢講同攞copy，律師要自己揾。

狗就狗，尊重？ 瞄頭打眼開槍向人射殺，揭起女性上衣，用棍用盾牌摳打地上女性，點煙器叫藏有槍械，哮喘藥叫藏毒，

人死了，講「可唔可以去認魚」，我屌你老母，一個個兩腳站立的畜牲。

D黑警坐左未?

佢哋要入一個人罪剩係搵證據都有排啦，仲未計排期上庭

各位手足睇路

推到比前線知

前排有post叫人自首 小心

記住記住,99%入到係因為自爆
軟會同你博fd,硬會凶你有證據,總之唔好亂講野

記住記住,99%入到係因為自爆
軟會同你博fd,硬會凶你有證據,總之唔好亂講野

記住記住,99%入到係因為自爆
軟會同你博fd,硬會凶你有證據,總之唔好亂講野

記住,你份口供係一份好有力既呈堂證據(自爆方面)

O.N.E. Bind Over 唔係入罪, 控方係不提證供起訴, 被判無罪, 但辨方承認案情, 只適用於輕微罪行+控方同意之下

立法會呢一單不適用,

請唔好FAKE 鳩人

單機啦 屌你老母

千奇咩都唔好講
交比律師
99%你講左野所以打唔甩

朋友，我朋你老母，呢句係我聽過最難聽嘅說話。

仲有千祈唔好簽任何嘢呀！

咩都好 唔洗講咁多 搵律師 議員先

若果有CID打比你

大力推上熱門

發夢去過立法會嘅人唔好驚

尤其警員的記事簿
佢有可能亂咁寫嘢 答咗又中伏

等d傻西廢中廢老係度玩篤灰
我好撚驚呀，拉9我丫

我冇野講

對唔住係我冇睇清楚

人如其名，戇鳩鳩

屌撚死你，唔撚好昆死班細佬
父母老師唔會教細路面對警察同檢控都係仆街黎

Sor囉

有證據就拎出黎啦屌你老母
有咩證據證明人地有做過呀
死黑警成日想鳩up大鳩人

第382章 《立法會(權力及特權)條例》
20.進入或逗留在會議廳範圍的人的罪行
除議員或立法會人員外，凡任何人 —— (由2000年第71號第3條修訂)
(a)違反第8(2)條所指的任何議事規則或決議，進入或企圖進入會議廳或會議廳範圍；或 (由2000年第71號第3條修訂)
(b)違反根據第8(3)條所發出的行政指令或根據該等指令所發出的指示，而該等指令或指示是用以規限任何人進入會議廳或會議廳範圍或規限這些人在其內的行為的，
即屬犯罪，可處罰款$2,000及監禁3個月。

參考下罰則